尖咀火警陰謀論

呢家正值特首選舉，2047二次前途又得番30年，好多路人馬，中共習派丶江派、美帝都出緊招，總覺得有人會上綱上線話係恐襲，然後借勢推23條/國安法，大家小心